香港政府網頁係咪想俾肥絲大隻捉錯字

「終」同 殘體字 唔撚識分呀 ?
你地班仆街打字督導幾時親中架

？
已經好俾面
下年全頁殘體

杜sir在此，恒大最強

有無政府狗出黎解釋下